
TelaBd
======
.. function:: TelaBd.gcon 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.inic 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.inic forca


	:comentário: 
	:param forca:

.. function:: TelaBd.limpa 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.insere 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.insere1 


	:comentário: @epp040722 ateh aqui
		return true;
		}
		static public boolean insere1() throws ErrBds
		static public boolean insere1() throws ErrBds

.. function:: TelaBd.atualiza 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.deleta 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.pgup 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.pgdn 


	:comentário: 

.. function:: TelaBd.csPesq acao Cp dados evento


	:comentário: 
	:param acao:
		
	:param Cp:
		
	:param dados:
		
	:param evento:

.. function:: TelaBd.pesq argsel


	:comentário: 
	:param argsel:

.. function:: TelaBd.getDados scp


	:comentário: 
		
		
		

	:param  scp: campo ou lista com a qual se quer trazer campos da tela
		
		

	:param  tela: indicativo da tela desejada (representada pela lista de todos os
		seus campos)
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: TelaBd.getDados scp tela


	:comentário: 
		
		
		

	:param  scp: campo ou lista com a qual se quer trazer campos da tela
		
		

	:param  tela: indicativo da tela desejada (representada pela lista de todos os
		seus campos)
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: TelaBd.setDados scp


	:comentário: 
		
		
		

	:param  scp: campo ou lista com a qual se quer setar campos na tela
		
		

	:param  tela: indicativo da tela desejada (representada pela lista de todos os
		seus campos)
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: TelaBd.setDados scp tela


	:comentário: 
		
		
		

	:param  scp: campo ou lista com a qual se quer setar campos na tela
		
		

	:param  tela: indicativo da tela desejada (representada pela lista de todos os
		seus campos)
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

